政府依加做緊嘅嘢就係轉移視線

沙田、上環單嘢已經冇人再提

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

推

2邊都推緊 唔係要掙第一啊

元朗恐襲 警黑策劃

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

用示威者過度損耗警方人手，令不法之徒湧現

政府正利用警察同黑社會，Team A Team B 於香港各地對平民進行恐怖襲擊

push